連柴灣廢佬區都有疑似臥底示威者

岩岩係fb 柴灣gp見到
各區嘅巴絲一定要小心

推

太心急標題打錯字廢老區先岩

［警世］唔好咁易受風向影響

莊定賢條柒頭成日喺柴灣

推
721唔見人

都唔係佢

定陶閪 我唔識分 兩條柒頭個樣好撚似

陶x係沙田

將軍澳又有人俾人拉左!!!!!!!!!!!!!!

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。